我差小小就可以忘記你

我差小小就可以忘記你 點解你要搵返我

唉

對唔住 我潛翻水

諗太多

你問： 點解咁鍾意問點解 愛情冇答案

我知你唔係好鍾意我 同我一齊都只不過係因為我剛好呢個時間出現⋯⋯

共勉之

咪搞人啦屌

？

叫完春好訓 唔阻你

俾條路行下呀大佬
平日都唔敢同朋友叫春
聽日又要返工

我撐你 任叫 唔洗驚

多謝你 點解女人可以咁絕情 話走就走

我知點解就唔洗係度啦

因為佢無投放感情係你身上

玩厭左

做水泡
點解可以輕鬆講句 想做返朋友 食懞左呀